ストライク・ザ・ブラッド Ⅲ 噬血狂襲 第3季 第5話 第6話

発売日
2019年5月29日(水)

価格
Blu-ray 6,800円+税
DVD 6,800円+税

収録話数
5話
「黄金の日々篇Ⅱ」

6話
「黄金の日々篇Ⅲ」

公式

奉遠阪凜 ( 會員號碼 # 3020 ) 口令
請勿搶POST

熟肉已出

肯扑野未

真係等到頸都長

有無h動或h漫

次次都唔記得咗之前講咩

頂你......Fake 到喊咗

睇小說果時笑死

堅持出晒先睇

試下放低d無謂嘅執著

次次出兩集又要睇多次上兩集

好撚頂癮架大佬
又唔係一卷過咁出

佢3-4集一卷 呢兩集出完一卷啦

第3 4集都未有1080p

邊度有link睇小說

BDRip已經有 但冇人放字幕出黎

點解呢套野可以出到咁多集

原畫好似得兩個 幾個月出3集咁